當絕望到要去死，應選擇同歸於盡，並唔係自盡。

Rip⋯⋯

唔好鼓吹人自殺啦屌
各手足 香港仲需要我地
留有用之身呀

自盡，無用之餘，敵人笑尻你。同歸於盡，至少贏返自尊，令敵人心寒。

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
求下你地入去睇
作為一個psycho學生同基督徒唔想再見到有人因為急性抑鬱而死!
睇完仲灰唔緊要 打去NGO自殺熱線
當我求下你地
都唔好玩一齊死多謝...

完全唔應該 唔好咁做